因為政見原因, 比女朋友飛左 而家點搞好

我條女就係和理非 懶撚係理性溫和果種
前排612果陣, 佢係度屌柒d義士話咩班人好似糞青咁, 好rude好唔文明, 一睇就成班低等生物etc
跟住我一聽就上頭, 即刻忍唔住屌柒佢: 我屌你老尾咩 你唔好咁撚離地啦 你估個撚個好似你咁好彩一出世就住千幾尺私樓 又有車又有外國國藉咩 大小姐, 你知唔知好多基層既人生活幾撚艱苦? 係政府逼到佢地咁, 你唔屌個政府反而屌佢地? 忽撚大左啊?
仲有, 你係度舒舒服服癱係度un哂腳咁睇直播恥笑人地, 人地就身體力行係最前線幫你fight緊, 你唔感激不特止仲要落井下石?
跟住佢又扯火屌撚返我, 大概係呢d咁既野:
"咩料啊你而家? 你為左班3唔識7既人發我脾氣?"
"你咁buy佢地又唔出去同佢地衝埋一份? 淨係識鬧我? 有病"
乜乜乜果d, 成堆廢話 為駁而駁既野
咁過程中我當然係講左好多句屌你老母同臭閪果d啦
最後我炆撚到執野走(離開佢屋企), 然後一股衝勁就真係落左612現場(雖然冇乜點幫到咩手)
同日, 佢wts我話比大家冷靜下, 唔好搵對方住
起初諗住冇乜野, 佢嬲完就冇事, 因為同佢一齊咁耐, 佢咁樣做過好多次, 通常隔幾日就和好
點知今日, 佢同我講話分手, 真係o哂嘴, 佢第一次講分手
佢有同我講分手原因, 但我聽完唔係幾服氣所以同佢拗左幾句
我而家點做好? 我唔可以冇左佢 我好後悔, 可能我真係冇設身處地企係佢角度諗(我自己都係公屋窮撚, 所以一聽佢果d真係好銀耳), 然後一時火遮眼就屌柒佢 , 佢而家block哂我wts ig fb果d , 根本冇機會同佢解釋同認錯, 又唔敢去佢屋企搵佢(佢屋企夜晚有人)... 唯一可以做既就係聽朝去佢屋企樓下等佢出門返工果陣同佢解釋
大家可唔可以教下我應該大概點同佢講好

食耳屎啦你

分咪分囉
條女唔要都罷

唔捨得
而且我呢d公屋窮撚, 好難再搵得返咁既質素既女

一句講曬：道不同不相為謀

收皮啦
質素幾好都唔夠價值觀重要

好極有限啦

我都想咁分手，唉

咁都有人信的話就抵俾人分化

唉 咁而家做男女朋友姐, 又唔係選議員 仲政治審查? 我好後悔啊

咁兩個人邊有可能咩價值觀都一樣 唉

淨係著底褲
跪係地下舉牌話自己係狗
人都不如 求原諒
再拍片放上網

只能夠講, 靚女 hku grad, 月入高過我, 高幾多就唔講
我溝到佢真係幾生修到, 可唔可以比次機會我

你又係好似我女朋友咁?

可唔可以比d有用既意見啊...

1/10。
一分係俾你既字數

咪又係為錢

屌 我好撚急問意見啊而家, 有冇人真係幫

係驚之後搵唔番咁撚有錢嘅女咋話
根本係為錢而後悔 真係市儈到喊

其一, 但我都係真心鍾意佢, 真係衰一時衝動

如果你係女仲唔比人閙臭雞

你話完全冇利益考慮就假既
但我都可以理直氣壯咁同你講句 我真心愛佢

男人應該點叫 臭鳩?

我唔會笑 我知你真心
而家問題係你嗰陣屌得咁用力
連人地屋企背景都攞埋黎屌
真係冇彎轉架

臭鴨掛